申請del post thx

喺長沙灣遊樂場唔見咗一個長款Gucci銀包 有無好心人執到

因為搵到銀包了 事情完滿結束 入面信息希望可以delete
thx

個post成個月你唔推都冇人睇㗎啦